整容後比人問: 下，乜整左架啦？

都係留返個錢叫雞算

吓，乜整右啦?所以整左好緊要。